Алмаз давай быстро колбасить ну и естественно качественно
кроссбраузерно,валидно,удобно.

От ие8 и выше ну а остальные ты все знаешь.

Шапка:

1) Меню тут понятно (выделения идут)

2) Ссылки убирается подчеркивание при наведении

3) Заказать обратный звонок высвечивается красиво форма (придай эффект) формы обратного звонка

4) Слева категории раскрытие идет плавно вверх вниз как на skoromarket.ru

5) Баннер (таймер обратного отсчета) нижние баннер мини слайды и меняются с промежутком 3-4 секунды. 
и там есть на ней прозрачная заливка с текстом (человек может кликнуть) и она сама убирается эффект такой же скользящий как на skoromarket.ru (вниз вверх)

6) Фон кликабельный будет для клиенты они всякие плюшки будут ставить.

7) Товар (на товаре есть рамка) при наведении меняется цвет названия и сама рамка будто выделяет товар это когда юзер навел на область всего товара

8) При наведении кнопки купить (там тоже есть слои пассив актив) понятно (пассив стоит) актив наведение и нужно придать какой нибудь эффект при нажатии

9) Ниже есть  Playstation и Xbox  тоже прокручивается (как автоматом так и нажатием на стрелку

10) Новинки и Лидеры продаж тут тоже понятно

11) Обзор игр (тут смена картинки и думаю понятно)

По остальным страницам понятно думаю.

ВНИМАНИЕ ГЛАВНОЕ (КАК ДИЗАЙНЕР ВЫЙДЕТ НА РАБОТУ а то он заболел так нужно будет внести фишку одну насчет в наличии в салонах (обозначим) В наличии в каких магазинах.

Думаю сайт выйдет тяжелым но постарайся облегчить его.
